高興既係籃波撚成功佔領波台

足波狗死撚晒去邊

Ho ball